{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59500&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제로하스콘도"
    },
    "text": "バーベキュー場内には食器や浄水器、冷蔵庫、電子レンジ、ガスストーブなどが用意されていて便利にご利用いただけます。 宿泊施設はモンドル海水浴場まで徒歩3分、コンビニまでは徒歩5分の距離に位置しております。 また周辺には九条羅海水浴場へは車で5分、ハンマーモンドル海水浴場へは車で10分、鶴洞モンドル海水浴場へは車で3分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室では快適な睡眠のためにホテル式寝具類を提供しており、2泊以上宿泊すると寝具の交換が行われます。 愛犬と一緒に宿泊できる客室もあります。 小型犬1匹までは8kg以下で可能で、最大2匹まで入室可能で、追加料金があります。 犬用の座布団、犬用の食器類、パッドなどが備えられています。 共用バーベキュー場で炭とグリルをご利用でき、4名様基準で追加料金が発生します。 バーベキューの利用可能時間は7時から22時までで、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設内にはどのような設備が用意されていますか？",
            "answer": "食器や浄水器、冷蔵庫、電子レンジ、ガスストーブなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "モンドル海水浴場まで徒歩3分、コンビニまでは徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に他の海水浴場はありますか？",
            "answer": "九条羅海水浴場へは車で5分、ハンマーモンドル海水浴場へは車で10分、鶴洞モンドル海水浴場へは車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような寝具が提供されますか？",
            "answer": "ホテル式寝具類が提供され、2泊以上宿泊すると寝具の交換が行われます。"
        },
        {
            "question": "犬と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、小型犬1匹までは8kg以下で可能で、最大2匹まで入室可能です。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場の利用方法は？",
            "answer": "共用バーベキュー場では炭とグリルをご利用いただけます。4名様基準で追加料金が発生します。バーベキューの利用可能時間は7時から22時までで、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の施設が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 536
    }
}